[請廣傳]小心北角福建幫掟鏹水

收到封話下次北角福建幫嘅人會掟鏹水
事關琴日7得濟 要攞翻啲面子 所以要報復。。。
雖然唔知道係堅定流 但都希望大家幫手傳一傳呢個消息
提醒各位抗爭人士去到北角小心安全!!!!
見到一樽樽嘅野要提高警覺

今日佢地自己掟自己呀？